林鄭又講大話，佢根本想國企主面攻入香港

你老味！
林鄭上午打香港經濟牌！
果頭就要阿爺出手搞香港企業！
國泰係香港係大公司！
佢居然連一句了解，協調對無！
仲話香港經濟，國際形象好重要！
香港經濟咪就係俾佢一手整死！
代表香港？佢應該多謝香港人！俾機會佢做傀儡特首！
如果唔係我地，佢只不過係一個普通公務員咋！

國泰係香港品牌，代表香港係自由社會，我地全是香港人，真係好心痛同難過！

國泰，今次真係四面受敵！孤軍作戰！真係唔可以有出錯！國泰衰咗香港企業就無自由！大古放棄國泰，國航就收購國泰！

國泰頂撚住呀！
我愛國泰

推

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

721元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障

721 救國泰

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

———————— 光復香港 時代革命 ————————一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

721

去或留固然是許多人面臨的抉擇。但假使香港人，特別年輕一代，都不再留戀香港，退居其他地方，香港的未來也就從此有了定數。相反，我們只有紮根這遍土地，這裏才有改變的可能，香港也不再是座浮城。

By梁天琦

推到有人理

作為香港人一定要支持國泰同太古

721 721 警黑建制一家親

俾得國企全面入黎，香港真係玩撚完

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

不要給國企任何機會！